到底男仔定女仔會比較容易俾人感動到

假設你追緊一個人 佢本身對你無好感
但你持續咁對佢好好呀 關心佢一切呀
咁既情況下男仔會容易啲鍾意一個本身無好感既女仔定女仔容易啲鍾意一個本身無好感既男仔?

定係其實不論男女 只要無feel就做咩都無用
各位點睇

無feel乜都唔洗做架啦 而家啲人冇咁易感動

感動同鐘意係兩回事

你係巴打?
好少女仔會死纏 好似係

無好感 感動條鐵阿？
依家d人冷血架
死左都冇人可憐 眼尾都唔望

但成日有fd話個男仔感動佢所以一齊 雖然最尾都無好下場

鐵漢都有柔情

感動都唔會有好下場

你唯一感動到嗰個係你自己
你咁做完仲會一直記得一直懷念住嗰個可以為對方做咁多野咁義無反顧既自己
但對方係會wfc

同埋如果對方真係因為咁而對你產生所謂好感
都只會係基於你所做既事 同你俾到佢既野 而唔係你本人
即係話無論係邊個都可以 只係咁啱係你

我覺得女仔易感動 只要用岩方法